關於Ear Monitors一問

有冇巴打熟出Show用嘅Ear Monitor推介
得隻FXA2
Budget $2000

推

照用FXA2有咩問題？

我覺得可以用住FXA2

因為我用嚟set聲
用完A2喺第二到聽返會重Bass咗 唔太準

出Show用又要自己Cut EQ